環球時報：巴基斯坦宣布捐贈全國醫院口罩庫存俾中國

食人民幣食到傻撚咗

黑社會收陀地

係所有

大陸唔係好返哂喇咩。

預言：巴基斯坦滅國

奶到咁點夠佢來

要錢唔要罩
豪賭

又話受控，仲要口罩做乜

被國家徵用係福氣

巴基斯坦醫院班醫護用保鮮紙呀?

吓？仲有需要咩？又話疫情已經受控

可能已被污染

巴基斯坦自求多福

咁撚戇鳩

連埋蝗蟲卵
一起運

各國要鬥奶了

巴基斯坦 rap

藥房仔可以500一盒賣返比d on9巴佬

全國有幾多都係任佢講
我捐全副身家 一個

支那唔係話0新增，捐黎托？

巴基斯坦呢個國家長期畀印度蝦
我諗都係逼於無奈先投靠中國

捐贈所有庫存，可能係：

「報告總統先生，我地全巴醫院得返兩個口罩」

「得返兩個都死路一條，不如外交上做返場戲算」

巴基斯坦確診人數兩日內上升 3.6倍至 194單
並出現第一單死亡個案

好似日本仔咁被捐贈？

BTW

巴基斯坦捐罩俾支那
支那賣罩俾意大利

貨運公司：今次 fat fat 了

真定假啊

印度真係要多謝中國，因為佢哋嘅武漢肺炎

嗱，佢就識玩啦，話就話捐晒全國，實際上捐幾多冇人知

「環球時報」呢4個字係fake news保證

正解，佢哋根本唔需要。

yes!

滅國了

真相大白

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

又話支那好多罩可以多到捐出去嘅

印度或成最大贏家

印度表示輕鬆

可能all=none

一帶一路的代價

物競天擇
香港既巴基斯坦人可以返去復國

500萬個口罩 互送 光環可以一直拎
但又可以唔洗付出
屌你老母呢招簡直就係大慈善家想要既野
就好似果張不停放生魚不停做善事既圖一樣

外媒快啲Pick up 呢單嘢等我可以瘋狂share

推爆佢

以為係老納

講到100%
實質得幾個

真係等滅國

傻撚咗？

折墮到連巴基斯坦口罩都要搶

Push

巴基斯坦不嬲同支那fd底
支那人叫佢地做巴鐵
=鐵一般既兄弟

係咪曲線講緊支那好撚大鑊

印度撚虾到咩 咁撚廢
巴基係食晒中美兩家茶飯

有冇咁癲？
巴基斯坦已經有二百幾宗感染
仲要支那自稱已經戰勝武肺
係咪因為無錢還債？

中國話3月20日就冇新確診喎

曬你冷

cls

一開始話冇資源要其他國家幫
之後冇啦啦又有資源賣比其他國家
宜家冇啦啦又接受其他國家資源
咁你即係夠定唔夠姐

啲國家高層諗住個國家無得救
寧願臨尾攬住啲錢走佬

乜支那唔夠罩咩?
咁馬雲仲送口罩去美國???
小粉紅出征鬧個賣國賊未

嘩
捐口罩都要all in

傻撚左

其實都係500萬個過期貨。

拎嚟捐俾其他國家扮大佬

中國已經冇疫情你巴基斯坦係咪歧視

你地連燈仔咪打字笑囉 得呢度以為中國係黑人憎井底之蛙

拉闊啲，用吓Twitter，打thankschina，睇下有幾多外國人潤緊你個袓国？

好事。

等睇巴人唔夠口罩用遷怒於西台灣。

拎來派俾西方扮救世主

恭喜

可能冇醫院添

人民慘的，官就Fat Fat

巴基斯坦（中國）

屌

達爾文獎

yup 之前意大利同中國做交易夾生比中共屈成係免費幫手

等睇巴基斯坦滅國

巴嘎躪疸

但真心唔覺印度會無事

係支那講大話定係巴基斯坦癲咗？

支那做親每樣嘢都無道理可言
不要問祗要信

回教國唔投靠中東班油王走去投靠迫害木屍淋既支那

唔見有呢單新聞
正係搵到2月頭巴基斯坦捐左7000個罩

支那發明埋時光機

Iran 2.0

又話連續幾日無新增個案，可以輸出醫護到外國做救世主，而家做咩要人地捐口罩？

係咪支那D口罩送撚曬比意大利唔夠存貨啊？

巴基斯坦已經184宗
印度先125宗

又黎被捐口罩？

等滅國

冇晒口罩會唔會滅國

巴基躝坦不嬲奶共

金正恩都可以召喚雷電
雜種可以time travel都好合理

保持一光年距離

其實係0.01 崗本口罩

捐完，要用衣紙啦

柒頭央媒

專登聽一次，維尼講咗句成語「傾其所有」，柒頭央媒就譯做donate all

已fc

挑戰人類智力下限

但係大陸已經無疫情(自稱)

屌你依個時候捐口罩 係咪想踢爆支那篤大數？

巴基斯坦省

似係流料
等睇連登仔炒車

準備冚國剷

保鮮紙都得，咁condom都得啦

【文匯網訊】「患難見真情，我們將銘記在心。」3月5日，國新辦舉行新聞發佈會，外交部副部長馬朝旭介紹，截至3月2日，共有62個國家和7個國際組織，向中國捐贈口罩、防護服等中國急需的疫情防護物資。

這其中不光是數字，也有很多感人故事，比如，緬甸政府向中國提供大米，斯里蘭卡向中國提供紅茶，蒙古國向中國捐贈3萬隻羊，巴基斯坦拿出全國醫院庫存的口罩提供給中國，這些捐助是雪中送炭。

用性命奶共

中國疫情受控啦wor

巴基攔坦對中國係真心交喎，當年美帝買啲F16比佢，佢送咗隻比支那拆開來抄！

準備滅國？

RAP

咪6ou 啦 留俾自己啦

罩散人安樂，捐撚哂，無得爭，但係都唔使捐俾中共呀？人地都零疫情

全部中晒招都唔驚 阿拉真主上面準備咗72個處女俾大家享受

On9仔 捐完轉個頭賣曬去歐洲啦 中共賣比意大利都十幾蚊個 無本生利

巴省

然後中國炒賣去意大利

全國中晒 當死亡率10% 當佢10億人 先死1千萬人
唔洗1年 就生番晒仲可以全國免疫

傻撚咗

印度而家真係開緊party

認真呢

睇完隔離post
捐俾支那 支那再$14.5 1個賣俾意大利
吸血劍

Global times 講嘅嘢未必真，之前都話送物資比意大利做晒宣傳，點知係意大利比錢買.....

唔俾放支那人放毒俾唔俾

用完比晒支那?

邊個幫中國邊個死喎有目共睹啦唔係咩

捐個陣又會唔會禁多個零，捐10萬口罩，捐錯100萬

唔好跟車太貼, 得環球時報講隨時係支那自己出d fake news 黎打飛機

留名睇回力鏢

英國佬學印度玩法

又話上面產能過剩

做咩撚嘢準備自爆？

唔會發生，所有肯定係呃人，
死緊班低端人口，易d統治